［安心偷食之驚死佢唔死系列］賓穎健身男友人爆料：天后老公氹佢話會離婚

唔理真定假，呢件事冇理由賓穎一個孭晒
希望老鼠安一齊死

上唔上到c1睇今次

睇過脫毒工程都知佢on99啦

條女都想低調丟淡件事
你條醒目仔衝出嚟炒番熱佢

sammi都是演唱會last day宣佈大家分開咗算啦！！

唔信

就算係真，點都唔應該搭上一個有婦之夫
自己唔識做判斷？受害人

就算事情真係佢咁講
賓穎一樣係第三者，一樣請馬明戴綠帽
點計都唔係受害者
佢同老鼠點搭上 同出軌係兩回事

賓穎係咪未交學費呀？

可能好增佢 做9佢